有錢佬之中，得肥佬黎一個捐錢比反政府派

只投資一邊，依家成班富豪差d賴晒野啦

你以為啦

點樣唔以為

燒山？？

我講緊富豪

比錢註冊抗共

大把富豪用第二d公司匿名咁比喇

李澤階應該有暗地捐

富豪定有錢佬

你估下班「反對派」唔存在
支共之後會搞邊個?

今次佢地都差d集體炒車啦

郭文貴個全副身家係邊

有錢嗰批點會剩係投資一邊咁risky 你估係窮撚無本只可歸邊企咩